加拿大係咪比英國澳洲發達好多（市區）

係

分享下衣食住行？

詩移民？

Want

香港唔係生活

保重詩

但我錢唔多

支那大狗也不屌
都係英國好

咩區先

慢慢搵 其他國家應該點都有樓住 利申唔識

褲 我會懷念香港的

British Columbia

褲唔準咸

香港真係好多人要走 至少我身邊係咁

褲呢 你吾走？

唔走啦共存亡 同埋褲嘅職業都不太適合去外國

冇野係無可能架

唔啦 不能愛上另一個地方了

褲唔好甘

點計發唔發達？定有錢嗰啲發達？

城市發展度